[打對台]一人一套你認為係動漫糞作但又好多人鍾意

Charlotte

魯路修
gc

eva 最新果幾套劇場版

出黎隻揪啊

一定唔係迷家

迷家堅垃圾

海賊王
巨人

HUNTER後期

罪惡王冠 朋友同自己都覺得爛 但係又會想重睇 呢種思想真係好奇妙

LoveLive

等睇比人咬

agger

大河內魅力

開post啦博士

eva 根本狗都唔屌

ok

點樣啊 係咪睇完要人估輪迴估暗號啊
神作？ 邊到神啊
舊劇場版都仲好睇d
起碼有量產機咬明日香
新果套唔係1999係咩啊
一大堆人係到自己解讀隱藏意思
不過人地製作組都懶得解釋
由得班死忠ff

Lovelive
刀劍神域
進擊的巨人
罪惡王冠

你套神作魔禁有得出最精彩果幾part動畫未啊

屌你真係開
re0

神回笑到我

一套還一套啦好冇啊
第二季做得唔好 其實都冇得期待第三季啦
魔禁三都係玩梗姐

正經啲好冇
魔劣

Onepiece

過左明哥篇 得返死忠睇

1001冇人開

東京喰種

Re0世界第一

鋼鍊糞作

海賊王
re0

你死啦

海賊王
事件》敵人》分開1on1》唔夠打》熱血就夠打》完》再loop

放白雀同聖光up足成集真係好神
我梟博士三句可以完左神回
雷姆我愛你
掃把佬我都愛你
唔得我中二銀髮女妖

我講下咋

一拳超人
海賊王

垃圾到嘔

kon
約會大作戰

刀劍神域

命運石之門

其實幾爛

刀劍

love live
低音
之類所有作品

巨人

出黎隻揪啊比比鳥

刀劍 大陸啲小說網一大堆網遊小說啦
仲有Lovelive

草莓100%

蟻篇好神囉

動畫的確冇做到好多game既內容

鋼鍊

但係唔代表做得唔好bo清

kon世界第一
約會大作戰

Love live

re0
垃撚圾又煩膠

巨人我覺得唔差 至少成段故事完整
又唔賣肉

火影

海賊王
火影

個台又打得幾靚
美食的俘虜
個人唔鐘意

估唔到會有人講呢個

多謝支持

火影
我都未見一套野可以垃圾到咁都咁多人鍾意

成個鐘都冇火影
連登仔咩品味黎
仲有死神都係垃圾究極體

妖尾
夏娜
加速世界

re0
lovelive

上面咪有

小圓
睇完都唔明有咩好睇
只係可愛畫風但係有人死

膚淺
出黎隻揪呀

bleach 後期
1 拖劇情
2 爛尾
3 唔出動畫
得屍魂界篇救露琪亞最好睇
但前期d畫風

呢個po火藥味好重

我私心覺得劇場版好睇過tv版

隻揪呀

總篇集同TV版比定叛逆物語同TV版比先

最大損失都係蘿莉姐
理論 cut左反而係為左配合動畫風格易入口 d，我覺得好合理

回題，近年當數re0

妖精的尾巴

睇係re0係今年既佼佼者

睇SAO我不如睇大陸YY小說

魔法的乜春劣等生

緊係叛逆VStv

鋼煉

叛逆打鬥場面,作畫靚好多
不過我覺得續集同本篇冇咩好比較

好睇過刀劍

食屎鬼

鬼父

同2堅垃圾

即刻出黎隻揪屌你老母

講錯收番
近年應該係你的名字先啱，完全係垃圾

獵人考試最好J,GREEN ISLAND都唔錯,蟻篇畫風好撚亂,暗黑大陸直情變左小說+又停

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

美食獵人！
之前因為追緊的連載完咗，上來高登問有咩好追睇。
之後D人話美食好好睇叫我快D追，咁咪開始追。
點知屌你老母垃圾到暈，尤其係D設定亂七八糟。

我發現全球真係得高登D人先會吹捧呢套垃圾，
好彩日本D讀者眼睛雪亮，腰斬套垃圾等佢唔好係度獻世。
講真劇情快慢我根本就冇所謂，最緊要通順流暢，
但套野D讀者最鐘意就拎美食劇情進度好快來打飛機，
點知打打下飛機打到套野都斬埋，真係笑撚死人！

最撚搞笑係套野D死忠比其他漫畫死忠更低能，數目比例上更多！
每集一出成個POST D人就係度，「真係好好睇，點解XXX咁多人睇，呢套咁少」﹑「點解要斬美食唔斬XXX」
連D讀者都自悲到咁....

同D死忠傾多兩句發現原來個個都唔熟設定，又睇唔明，劇情又唔記得。真心咁究竟你地吹捧D乜撚野？

海賊王 妖尾
唔係話糞作
但唔知點解會有依個地位

Re0

艦隊收藏

一定係粒拉

Gundam seed destiny

動畫垃圾,但係隻game本身冇劇情
都係game高人氣先動畫化

無人認同

未睇過

你幾歲

老實講佢畫功一流，人設一般，故事垃圾！眼高手底！
成套野就係睇個男主係道鳩叫，女主chok樣！
同果樣後宮漫畫有咩分別！

仲有：
Air
Kanon
Clannad
Angel Beats

Key社出親冇好嘢

一部民意令作者改結局既作品
幾好睇

班fans：高深 有隱喻 有諷刺現實
大佬啊 我呢d粗人 唔睇d所謂既分析post
根本就唔知你想講呢d所謂諷刺社會既大道理

以前睇覺得好新穎 因為將宗教mix埋機械人入面
睇舊劇場版仲過癮 最後甩撚左個頭 講真真心破格

但唔好拋書包出黎講咩大道理好冇啊

Lovelive
海賊王
火影
刀劍
巨人

唔關歲數事
唔睇校園戀愛類就唔睇架啦

屌個廢柴男豬對住條草苺底褲發春
個setting咁撚戇鳩
睇咗本集都冇已經棄咗

巨人
刀劍

冇人回 橙

屌你老味

十年前同十年後睇會唔同睇法
十年前覺得男主係純仆街
十年後覺得男主係仆街其實佢ge選擇先係反映緊現實

結論：男主始終都係仆街

東城鍾意真中係因為佢地有同樣目標
而真中亦係第一個鼓勵佢同欣賞佢既人

西野就覺得身邊既人都係狗公
而真中可以為朋友而甘願被罰跑圈

所以佢有人鍾意其實合理

公道講句
得Q係咁姐

re0

係 序同破都講得幾白 睇唔明可以去驗下腦

動畫夠完整啦

Agger 劇場版佳作
TV一般少少偏下

話re0果d到底有無睇過架

Love live
Date a live
新妹

話re0 好睇個啲有冇睇過架

除左第一集頭半個鐘有d悶同最尾兩三集收尾有點急同爛之外 其他劇情都好好睇架

覺得成套得第一集睇得過點睇

Sorry囉

梳囉清

革命機

頭兩集緊係睇得明兼且OK啦
我都係圍繞住劇場版Q姐
我講緊新果套啊呀牙
唔係你以為我講緊咩

名過於實：
龍珠
海柒王
妖尾/死神(呢兩套宜家應該冇哂fans咁濟 唔知算唔算)
垃圾：
lovelive
大部份輕改後宮

sor講錯 淨係講Q 1999姐
唔跟預告 大洗牌
我都有做過下research 話係輪迴所以唔係接預告個世界
呢d仲要唔知真定假

其實序破預告都唔跟
我覺得套野懶係神秘懸疑咁，但實際上就冇咩內涵
不過就的確係好睇

黑子的籃球

RE:0
東京喰種
美食的俘虜

我覺得對面post應該打下點解覺得套野神/好好睇
話冇人識打出黎都係冇人識架啦,得返啲睇過既係到互相認同
我地呢邊就唔同就咁打個名,冇睇過既都唔會走去睇,打詳細介紹應該會引到人睇
等到有fans入黎個陣先打點解覺得垃圾

無人講地下城

企鵝罐

Hunter 貪婪大陸打後

其實巨人動畫唔差

絕對認同
同rave差幾皮但反而唔紅

eva
企鵝
仲有一大堆懶深奥但其實咩都冇講到既所謂深度作

re0
巨人

One piece

魔法戰爭 動畫
睇完唔知睇咗乜 動作又差，配音又廢，仲要終極大爛尾

Lovelive系列 聽過名已經想熄機

睇Love live會令自己覺得做好多嘢都比佢有意義

那朵花

刀劍
海賊
火影
巨人
Gundam
足球小將

留名等俾人屌

gundam都好多套呀清

笨蛋測驗召喚獸

agger
未見過咁戇鳩嘅多角關係

仲有no game no life

一撚定係聖鬥士星矢全系列

暗殺教室
悶到仆街 唔知點解咁多人鐘意

agger好多偽科學

來自新世界咁垃圾都好意思叫神作

One piece魚人島篇打後 其實新世界前好撚好睇
死神 虛宮篇打後果d
龍珠 菲利篇打後
火影 疾風傳 我覺得垃圾在於太多回憶 應該改名叫火影回億錄
Love live
黑子籃球

邊個話鋼鍊 hunter slam dunk出黎隻揪隻

垃圾作畫

未來日記

點睇風平

真心
Re0

完全唔明白有咩咁有趣
亦完全唔明白Ram呢個角色有咩咁吸引
（入面嗰位聲優就吸引）